<resources>
    <string name="app_name">Краснодар</string>
    <string name="foodplacename1">Уни-пицца</string>
    <string name="foodplacename2">Краснодарский парень</string>
    <string name="foodplacename3">Тори Рамен</string>
    <string name="foodplacedesc1">
        Ул. Московская, 1\n\n

        Средний чек: 200 рублей\n\n

        Бoльшoй выбoр пицц, рaзличныe виды суши и рoллoв, изыскaнныe дeсeрты и нaпитки, сaлaты и гoрячиe блюдa.
    </string>
    <string name="foodplacedesc2">
        Ул. Северная, 358\n\n

        Средний чек: 500 рублей\n\n

        «Краснодарский парень» — это кафе с широким выбором бургеров, крафтовым пивом и недорогими комплексными обедами.
        Гости отмечают, что бургеры здесь очень вкусные, сочные и большие, а картофель фри — хрустящий и подается с различными соусами.
    </string>
    <string name="foodplacedesc3">
        Ул. Красная, 174/3\n\n

        Средний чек: 450 рублей\n\n

        Tori Ramen — это ресторан быстрого питания, специализирующийся на азиатской кухне.
        Здесь можно попробовать разнообразные блюда, такие как тайский суп, лапша, роллы, курица по-пекински и многое другое.
    </string>

    <string name="visitplacename1">Мост поцелуев</string>
    <string name="visitplacename2">Парк Краснодар</string>
    <string name="visitplacename3">Немецкая деревня</string>
    <string name="visitplacedesc1">
        Молодёжная площадь\n\n

        «Мост поцелуев» — это достопримечательность в Краснодаре, которая соединяет Кубанскую набережную с Затоном.
        На мосту можно увидеть красивые виды на реку Кубань и город Краснодар.
    </string>
    <string name="visitplacedesc2">
        Городской сад\n\n

        Парк «Краснодар» знаменит своей архитектурой и ландшафтным дизайном по всей России и за ее пределами.
        Успешные проекты в сфере паблик-арта здесь столь же удивительны и разнообразны, как и сам парк.
    </string>
    <string name="visitplacedesc3">
        Немецкая деревня - одно из потрясающих мест, где можно провести день ни о чём не думая.\n
        Это настоящая копия популярного городка Баден-Баден в Краснодаре, которую полюбили все, кто здесь когда-либо был.
    </string>

    <string name="funplacename1">Кинотеатр Каро-8</string>
    <string name="funplacename2">The Rock Bar</string>
    <string name="funplacename3">Хмельная Марта</string>
    <string name="funplacedesc1">
        Ул. Володи Головатого, 313\n\n

        Кинотеатр «КАРО 8» — это место, где вы можете насладиться просмотром фильмов в удобных креслах
        с выдвижными подставками для ног, а также зарядить свой телефон с помощью беспроводной зарядки.
    </string>
    <string name="funplacedesc2">
        Ул. Горького, 104\n\n

        The Rock Bar — это рок-бар, где звучит живая музыка, выступают кавер-группы и приглашенные рок-музыканты.
        Здесь можно послушать выступления российских рок-кавер-групп и отлично провести время.
    </string>
    <string name="funplacedesc3">
        Ул. имени Дзержинского, 35\n\n

        В баре «Хмельная Марта» вы можете насладиться свежим пивом, сваренным в собственной пивоварне, а также различными сортами пива,
        включая лагеры и эли. Гости отмечают, что пиво имеет насыщенный и плотный вкус, который им нравится.
    </string>

    <string name="hotelplacename1">Crowne Plaza</string>
    <string name="hotelplacename2">Art Hotel</string>
    <string name="hotelplacename3">Hollywood Deluxe</string>
    <string name="hotelplacedesc1">
        Ул. Красная, 109\n\n

        Гостиница Crowne Plaza Krasnodar Centre предлагает своим гостям комфортное проживание в просторных номерах с удобными кроватями и ортопедическими матрасами.
        В каждом номере есть набор чая, кофе и растворимого шоколада, а также печенье.
    </string>
    <string name="hotelplacedesc2">
        Ул. Леваневского, 156/1\n\n

        Art Hotel расположен в центре города Краснодара. В шаговой доступности все достопримечательности города.
        Это замечательное место для семейного проживания, отдыха для деловых людей и туристов.
    </string>
    <string name="hotelplacedesc3">
        Ул. Северная, 219\n\n

        Современный отель категории в центре города со своей тематикой, где вы сможете почувствовать себя голливудской звездой, пройтись по алее славы,
        познакомиться с фотогаллереей звезд, таких как Аль Пачино, Дженнифер Лопес, Антонио Бандерас и многими другими.
    </string>
</resources>